不要說：「黑警」試著說：「中國武警」

如題

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

講完又點?

佢地會痛定比你用念力屌親?

成班得個講字,講左2個月,成班都當老豆搵仔無到

有無試過幫手打過電話叫人夜晚起身

地址都有埋,有無寄過一封信/包裹比POPO?

無?無就收返埋你團火,唔好比人笑啦